如果柯P輸左市長

係咪會衝擊總統寶座？係就正了